唔知個阿嬸醒左會唔會打撚死個nigger

唔比佢地係情侶？

無可能

就係咁啱，唔準諗，即刻答